\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Michel, warum weinest du?} 
\index[in]{Michel, warum weinest du?}   

\begin{tabbing}
1. Mi\=chel, warum weinest du, w\=einest du so s\=ehr?\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
1. Michel, warum weinest du, weinest du so sehr?\\

W\=eil es mir nicht m\=ag behagen, d\=ass ich soll den \=Maulkorb tragen,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\\
Weil es mir nicht mag behagen, dass ich soll den Maulkorb tragen,\\

/: \=dar\=um w\=eine ich, \=weine \=ich so \=sehr. :/\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
/: darum weine ich, weine ich so sehr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. W\=eil sie mir mein G\=eld stibitzen u\=nd sie mir mein \=Blut verspritzen,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\\
2. Weil sie mir mein Geld stibitzen und sie mir mein Blut verspritzen,\\

/: \=dar\=um w\=eine ich, \=weine \=ich so \=sehr. :/\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
/: darum weine ich, weine ich so sehr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=eil sie mir mein G\=eld verprassen u\=nd nicht sagen, \=wo sies lassen,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\\
3. Weil sie mir mein Geld verprassen und nicht sagen, wo sies lassen,\\

/: \=dar\=um w\=eine ich, \=weine \=ich so \=sehr. :/\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
/: darum weine ich, weine ich so sehr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. W\=eil ich f"ur die u\=ngeheuren H\=eere steuern \=muss und steuern,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\\
4. Weil ich f"ur die ungeheuren Heere steuern muss und steuern,\\

/: \=dar\=um w\=eine ich, \=weine \=ich so \=sehr. :/\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
/: darum weine ich, weine ich so sehr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. /: D\=arum Michel weine nun, w\=eine nun nicht m\=ehr:/\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
5. /: Darum Michel weine nun, weine nun nicht mehr :/\\

W\=enn du einsiehst \=deine Schw"achen, w\=erden sie dir \=was versprechen,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf B\>\bf F\\
Wenn du einsiehst deine Schw"achen, werden sie dir was versprechen,\\

/: \=dar\=um w\=eine nun, \=weine \=nun nicht \=mehr. :/\kill
\>\bf B\>\bf d\>\bf C\>\bf d\>\bf C\>\bf d\\
/: darum weine nun, weine nun nicht mehr. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus Th"uringen, vor 1848\\
FA: 154 GB: 175 LB: 234
\end{angaben}

% Rahel Karkos
